場運動已經進入大直路

堅持！！！

出門前入去rt + like + reply
入/task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

⚠️⚠️⚠️發起全港多區遊行呀⚠️⚠️⚠️

旺角 尖咀 大埔 元朗 天水圍 屯門 荃灣 將軍澳 港島

只要有馬路就係遊行既地方!!!!

今日唔好同香港政府客氣 你越客氣

佢只會用槍射9你呀 !!!

依家工都罷埋 仲唔遊行表態等幾時呀 !!!

⚠️⚠️⚠️ 罷工遊行呀 ⚠️⚠️⚠️

要繼續堅持